{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045961",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 풀스토리풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00に可能で、チェックアウトは11:00まで可能です。 未成年者は入室できません。また、予約の際に追加人数がいる場合は事前にご連絡ください。 追加人数に対する費用が発生する可能性があります。 最大人数を超えると入室できず、その場合は払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 チェックインとチェックアウトの時間を守ってください。 客室と周辺施設の毀損や紛失に対する責任はお客様にあり、これによる損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼くことは許されず、個人的な炊事道具を持ち込むことも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定で料金が誤って反映された場合は、自動的に予約がキャンセルされ、正常な金額で再予約することができます。 バーベキューをお楽しみいただける施設があり、ご利用の際の注意事項をお守りください。 IPTV/WiFiを通じて素早く便利にインターネットを利用でき、プールも運営されています。 駐車可能なスペースがあり、最大10台まで駐車できます。 周辺の観光地としては、月亭海辺、済州オルレ20コース、透明カヤック体験、済州畑潭テーマ公園、金寧海水浴場、金寧迷路公園などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約時に追加人数がいた場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "予約の際に追加人数がいる場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数に対して費用が発生しますか？",
            "answer": "追加人数に対する費用が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると宿泊できないのでしょうか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できず、その場合は払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "チェックインとチェックアウトの時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の紛失や毀損についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設の毀損や紛失に対する責任はお客様にあり、これによる損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で炊事をすることは許されますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼くことは許されず、個人的な炊事道具を持ち込むことも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "騒ぎや飲酒はできますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約金額が誤って反映された場合、どうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で料金が誤って反映された場合は、自動的に予約がキャンセルされ、正常な金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用について教えてください。",
            "answer": "バーベキューをお楽しみいただける施設があり、ご利用の際の注意事項をお守りください。"
        },
        {
            "question": "インターネット利用やプールの利用はできますか？",
            "answer": "IPTV/WiFiを通じて素早く便利にインターネットを利用でき、プールも運営されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車可能なスペースがあり、最大10台まで駐車できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては、月亭海辺、済州オルレ20コース、透明カヤック体験、済州畑潭テーマ公園、金寧海水浴場、金寧迷路公園などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 495,
        "QA": 742
    }
}